摩納哥係咪把心一横降班？

主力都借走 換隻棄將番黎

/

應該想執笠

寧為玉碎，不作瓦全

去李城

李城又汁到

依位球員好似妖人左幾年, 終於可以係四大聯賽見到佢
睇佢踢波係有啲料, 希望越踢越好

Win 左里昂

破斧沉舟feel

死利狗

燈撚到